★【踼爆！】香港人做義工鋸樹 目的疑為私利

正當呢兩日大家都以為香港人守望相助之際，今日卻有打工仔在著名群組「大埔Group」出post引起激烈討論。

話說有人發現咗原來一班「義工」鋸樹，原來有目的，就係鋸走樟樹，回家自用。眾所周知香樟木造價高，唔知呢批「義工」會唔會鋸走再加工？又或者製作傢具？有區內居民回應，自言昨天亦見到類似情況，有班本土香港c9搬樹，更過份嘅係，明明樹都未死仍可以下泥，但已被「分屍」。

原來有目的，就係鋸走樟樹，回家自用
原來有目的，就係鋸走樟樹，回家自用
原來有目的，就係鋸走樟樹，回家自用

發覺我地錯怪咗孔慶東教授

棵樹又冧鳩咗，又明知樟木造價高，咁攞返去自己用有乜問題？
就算攞去賣都好過運去堆填區下話？

私人土地業主/法團肯搵人清走算係好架啦
唔使諗會搵人扶正再重新種殖

如果係私人鈄坡地方又唔開放既話

應該d 業主唔理, 清都唔會清, 由得棵樹比蟲蛀, 係鈄坡上面枯死

好過掉

你唔好唔記得就算係棵樹都係有物權
唔係話冧左就可以隨便拎隨便斬

我都聽到樓下d呀婆拎住支樹枝話樟木可以驅蟲

師奶用買送車裝舊木 當粉葛拎返去煲湯?

快啲報驚

架車又反鳩咗，又明知d魚造價高，咁攞返去自己用有乜問題？
就算攞去賣都好過運去堆填區下話？

個人又冧鳩咗，又明知內臟造價高，咁攞返去自己用有乜問題？
就算攞去賣都好過運去堆填區下話？

支那lization

香港人 不意外

政府告唔告係一回事
你自己尊唔尊重物權係一回事

有可預見既後果先唔做某D行為
呢種我只能夠用生番黎形容佢

九唔撚搭八

一定係支那人做
香港人唔會貪便宜

啱喎
棵樹阻住條路可以告佢

D樹咁撚污糟又有蟲 送都唔要啦

一定要無償無回報先叫做好事，最好就係明知有用途都唔好掂佢，等送入堆填區

邊忽九唔搭八?

講中左你老母係到發脾氣?

最撚憎你呢挺執輸行頭慘過敗家既支那種

各取所需啫

當然可以告正苦啦

惡撚過共產黨
你講嗰啲所謂例子程度同情況上係兩回事
咁以你高見啲木頭又應該點處置呀？
等政府做野掉去堆填區？
你呢啲人明知啲資源有用都寧願一把火燒撚咗佢都唔益人，先係支種極致